「多圖」屌奶星，呢個女差婆同桂綸鎂一撚樣

點解要去做poop

拉

成個阿嬸咁wo 屌你

肥婆
香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

只是一隻長得像桂綸鎂的狗毑

以公務員身份收利是？

吳綺莉嚟嘅

桂棆美都係阿嬸了而家

你係唔係盲撚左

派緊錢，定收緊錢？

狗閪曱甴 收埋啲臭錢 仆街

入面寫住身體健康

容海恩

差婆會執返眼耳口鼻,都係搏升職啫,有人憑外表升到警司級架。